[排隊見記者]醫管局行政總裁記者會

聽下佢點辯駁

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

有無link? Thank you

番緊工 求文字宜直播

完全搵唔到LINK既

記者近排俾各大政府部門搞到周身唔得閒

「喺2015年唔知邊日醫管局進行系統升級嘅時候,收到警務署要求乜乜乜...」

唔好俾我估中真係咁

推

又理解 邊解理解我地呀

仲睇人拋波？ 比人撚緊咋傻豬

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

Special task force?

CEO: 成立special force檢視security/cyber attack
屌你老味關cyber attack咩事呀今次

SPIN去一樣完全唔關事既野度

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

佢真係壞撚左 以為自己俾人hack 撚左?

又撚9我地

直播LINK呢

時間幾好wo
今日開激返起個民怨

都係想割蓆啫
都好過唔查既

我地就算圍醫院都唔會阻到你救人
我地唔係黑警

割左了

射波落hacker到 點解咁多單都關hacker事 懷疑係咪同一班人

唔關事既野

3人小組檢視病人資料系統

DDOS

暗示警犬hack？

果然即刻扮慘

IT狗又做CONDOM

咁又推到落hacker道cls

留 意 返 盧 偉 聰 負 責 引 入 MIIDSS

麻煩廣傳出去 比身邊朋友知

宜家話你個system同警個system連埋喎
話人報串做乜?

組員:李+超 奴為聰 奠弱嘩

唔好咁啦, 佢地唔係IT人

關黑客咩事

佢引入架喎
有冇回應？

ddos 點會搞到internal system down

冇影響咁就唔好講啦.....

攻擊HA網頁?
wfc

割左去IT狗到??

ddos係中共嫁

攻擊網頁炸

用ddos攻擊website

[621]人數與行動的關係

要討回公道，621一定要多人

喂佢internal system 連住website 嫁？
我好驚喎

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

真係好
竟然仲有傻鳩自爆推多D人聽日出來

又要犧牲IT狗

食共之肉，擔共之鳩！！！

公養厄飯食賣港戲子大巡演！！！！

點解醫生英文都可以咁差

好心要懶high tech就叫個IT狗出來啦

李家超叫人問返醫管局

IT狗係無辜嫁

如果是「應警方要求」
奴蛇準備接波

hacker?
佢意思係咪指差佬搵HACKER係佢地SYSTEM攞料
差佬有咩回應

賽事資訊:

呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

陳沛然醫生：我絕對不會供出爆料人，所有事情由我一人承擔。

陳沛然議員：醫管局的電腦系統和警務處的電腦系統是相連的

-
(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

Reddit啲人已經瘋狂討論

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

又話冇linkage, 原來係有，
講大話喎

個總裁講野仲淡定過比卡超

你要it9講句完整句子都難啦

間接話比警狗hack?
盧蛇出黎喇喂

睇下又射比邊個

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

放心 一陣就會拋翻個波俾IT狗

趕唔切，佢講咗啲乜？

記者好忙
不過應該都係射波俾克警

恰鳩啲IT毒撚唔出聲，可恥

又識射波啦

長傳

垃圾HA

咁呢單唔係內鬼就係克警
d高層先無咁得閒賣人頭

Internal system 點樣俾人ddos?

又係理解 理你老母

又嚟

呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

陳沛然醫生：我絕對不會供出爆料人，所有事情由我一人承擔。

陳沛然議員：醫管局的電腦系統和警務處的電腦系統是相連的

-留 意 返 盧 偉 聰 負 責 引 入 MIIDSS

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

Reddit啲人已經瘋狂討論

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

G20真係關鍵！大家唔好忘記69 612 德國，美國都有助攻，外援都好重要！

返緊工唔得閒睇 有咩講？

內聯網姐
原黎仲有後後門連埋internet會比hacker搞

屌你老母醫管局

相信係最後

終於要瀨IT

傳左比乜水

又射波？
求文字直播

但佢係intranet
姐係佢個intranet有backdoor連去internet？
個設計咁得意？

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

臨床醫生 goalllll

看圖估故

成個post都冇人講到佢講過乜

有時間 人物 地點先跟進

哇 呢個護士追連登追得咁貼

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

射番畀醫生

死得人啦屌佢

記者*

垃圾HA向陳沛然醫生道歉啦
之前話人 又譴責發布不實言論人士破壞醫患關係

一時話攻擊system一時話攻擊HA website

檢討 no撒查
冇人會負責， 屌佢老母

咁都仲有得射

1. 分流嗰時未登記
當時捉左就無辦法證實?
2. 傷勢如果嚴重而似係涉及刑事會報警?
3. 無真實既投訴個案?無人比人捉左有機會返去投訴?

因為真係唔知佢講緊乜

其實仆住出嚟開記者會做咩
個個答埋哂D一鳩樣既問題

臨床醫生決定
內聯網比人ddos

幾時有話圍醫院?

有話圍醫院咩?

點解聽落個感覺佢係代表埋警方？

push

同黑警一樣。你有警員號碼先可以跟進

HA website 比人ddos

冇人講過都可以俾佢生安白造
一撚樣

幾時有人話會圍醫院

屌唔撚係啊
係佢個HA homepage 醫管局首頁比人DDOS

係條友咪有幻覺

DDoS都關事

有人問被狗係救護車落黎

推俾記者問

又傳比消防處

佢咩平行時空聽到有人話圍醫院?

呢條女講撚到1999 咁都做到記者？

雜永帝支那夢成日想入世界杯Final，支港狗政加警犬同HA咁有腳法組隊完夢有餘！！！

乜有話過圍醫院咩
佢講左兩次仲要call定左消防

屌佢老母

佢應該純粹驚人知道邊位前線出賣人之後D人會衝醫院搵佢友祭旗
但講真邊會有人咁撚on9

咁未入醫院真係唔關佢地事

又個別個案

Website DDOS 點影響到intranet

呢D真9up. 俾人ping 下當ddos 呀

屌 你嗡乜9呀

有冇LINK

屌佢想講乜9

仆街啦 靠screen saver 嚟做保安

消防署：

醫管局又話同狗署無連內聯網
媽呀好亂啊

排住隊出黎見記者

咩又係推比前線
冇經驗 冇mon電視 以為其他事比橡膠子彈射中 所以報串

用員工卡
用指紋 login咪得
又快又安全

係咁spin 都冇正面回應

成個政府無人個人係正常
其實都幾無奈

唔可以印可以影相

屌佢 唔洗print out la
影張相都得啦用手機

狗竇都未圍
幾時輪到醫院呀更何況都唔會

日日 有人 開記者會 分散 市民注意力

重點係你套野唔應該有資料流出比其他正苦部門呀on9
成場都唔知講乜

成個政府痴線

又話個別個案唔討論 屌

有無辦法安排佢同陳醫生對質

offline 野點比人ddos??
我部影印機個scanner 同printer 之間比人hack??

記者: 3人小組

上至ce下至局長處長都係度撚鳩所有香港市民

<聯合群組聲明>
自發行動｜各有各做｜遍地開花

四大訴求
一：撤銷示威者控罪
二：追究警隊濫用暴力以及權力
三：全面收回612「暴動」定義
四：撤回修訂逃犯條例草案

截止下午五時，特首林鄭月娥仍未就香港市民的訴求作出正面回應。在此我們呼籲關心香港的各位於六月二十一號早上七時起一同參與並展開全面不合作運動，直至訴求得予回應。現提出以下幾點不合作運動建議以作參考，實行遍地開花、全民參與：

1. 注意交通安全，保持良好公民態度使用公共交通工具或駕駛車輛。

2. 全民野餐，地點為立法會外，如人流過多可前往特首辦、警察總部及禮賓府等地進行野餐活動。

3. 罷工、罷課、罷市，如未能參與三罷亦可按章工作，保持專業態度。

4. 遍地開花。如果大家身邊都有很多朋友，不防在6月21日相約在18區不同地方見面。30人一組，記緊用手機留下重要的一刻。

5. 專業人士可從法律途經正式追究警方濫暴，幫助警隊剔除害群之馬，呼籲律師、記者、市民齊合作提供資料及專業知識。

6. 參與形式眾多，可以慢慢諗清楚大家對香港展現愛的方式，不用心急，621不是決一生死，未來幾日陸續有來。

聯合群組名單：
1. 18區聯合群組
2. Scott Scout 認證哨兵消息主頻道
3. 612reminder
4. 反送中 文宣谷 channel
5. 大消物（班底）
6. 新。戰術公海
7. 反送中媒體發送組
8. 青年新政

呢招咪就係失傳已久既隔山打牛？

咁樣叫記招？？？

4. 宜家會改變做法，如果要睇到個名單要特別再登入，而login未logout只會睇到普通名單

呢一個星期睇到政府。警監 HA呢D半政府機構管理層無承擔同一幅你吹我唔脹嘴臉

真係驚市民唔夠嬲呀

陳醫生依家應該睇到好嬲

內聯網比人ddos究竟係幾on9嘅人先講得出

又話暴徒係個別事件但又周街射催淚彈 成個垃圾政府官員揸住個龍門周圍走

梁栢賢心諗
我臨退休整單咁既野比我

FEEL到佢好嬲

佢個女點算

佢好似話係internet
利申聽唔清楚

浪費時間

請問有無重點?

唔嬲
唔怕你精唔怕你呆，至怕你唔來
捉棋呢家野要兩個人先捉到，無論對方果手係on9定神手，落左子就有得繼續玩

我相信佢大把料慢慢爆

SOR
真係好亂
我聽錯

黑警黑客一家親都係姓黑

PY Leung佢自己 Chairman John Leong 另加多個高層staff
三人小組Done

佢係咪大陸人黎...
點解講廣東話有鄉音

又9UP一大輪

鬼佬口音

無啦啦講咩cyber attack姐我屌

D乜野DOS
根本轉移視線

問既同答既都9唔搭8.......

CYBER ATTACK

等睇陳醫生吱牙膏

論如果offline DDos

真係好心佢唔好咁痴線啦，DDOS

我以為係就咁叫 d d o s
乜原來係讀 d dos ( d doors)

記者問得好

內聯網比人ddos

係咪者係gameboy 連機話LAG機

不實言論????????????????????

係網頁呀
自己搵人搞自己個網頁, 之後吹少少話比人攻擊, 唔識野既C9廢中就會覺得HA比人害, 扮慘成功

攻擊呢個網有咩用? 我唔相信有人咁得閒做D咁既野

HA:警察話要拉人嗟 唔關我事架 我去負責救人架嗟

奴蛇接波啦

不過到依家仲未講個system

未聽過人咁讀
有無IT 巴打？

Website俾人DDoS，同Intranet無關，所以唔關DATA事，所以唔關今次事

提黎做乜? 撚尻記者，呢D野好technical架你地唔識架喇

如果係不實言論就唔駛改系統同成立小組啦

話有人散播不實言論? 仲講到明係陳議員?

人地有哂片話人地不實????
明報個記者咩事

但唔駛煩搵啲咩嘢報喎

準備睇DR.Chan 再爆料

distributed denial-of-service attack，我都以為係d-d-o-s

有人話要圍醫院咩
我無收到呢個消息
又開始賴示威者

吉時已到 大家準備起筷
各有各食 唔使理其他人

擠牙膏撚狗

呢條友仲無恥過黑警

最少佢同一哥都會跟問題123去回應
唔似其他撚樣係到遊到唔知去邊

嘩 話陳醫生9up

呢條友真係諗住自已下個月唔撈 唔關佢事

陳醫生最想就係澄清

你知唔知你自己講緊咩啊CEO

陳醫生中間派都比人撚到咁嬲 真係好叻

啲記者好on9,一次問咁多題，鬼答得晒咩

啱啱中間個題，問點解去到病房拉人，問咁多咪俾佢skip咗囉

On99

經歷過淫相奇拿事件既香港人應該好清楚呢招既殺傷力
等你慢慢set個局俾自己踩

屌你老母印下D面油啦仆街

條友都唔知講緊乜

真係讀 D DOS
I.T人

或者我先答你第二條問題

屌，怪責陳醫生呀宜家？

佢係咪傻架?

CEO: 聽日可能陳醫生又有其他野講

九唔撚搭八
你HA咁多問題又唔答重點
又要污蔑班前線同陳醫生

而家就係陳醫生大巴大巴打落你到
唔夠鍊就係到9up

屌佢老母啦

而家你真係大件事啦CEO

你地咪就係一個大話kum另一個大話
然後比人發現lor

嘩 講緊自己做sars既時候你地都唔知喺邊呀

屌你老母臭閪係咁講2003年沙士
你老母你個系統係咪16年黎從來無update過

有冇手足總結吓講咗啲乜？

話陳醫生唧牙膏

上次都勉強講得通
今次唔知講咩

GPSGPS!!!

各位可能比較後生少少

唔好理ddos呢樣野
佢無九唔搭八
本身個記招都無話要交待資料外流
只係想叫d人唔好攻擊佢個server

點話陳醫生9up
聽佢講野聽到訓

真係聽到我一頭霧水

垃圾 話網民唔信佢 而話陳議員唔幫佢地澄清

完美示範咩叫核災級公關

又要扮老屎忽 但又唔撚識答
屌你老母

我而家要知點解醫管局個SYSTEM有問題啊

緊係唧牙膏撚你班仆街啦

話佢擠牙膏

乖乖地

認左共產黨員身體咪算囉

完全唔知佢講野個重點係邊 好煩 好似d呀伯係度9up

陳醫生加油

你怪網民唔信你？
今日咁既田地，係邊個搞到咁啊？

你地咁撚樣仲想有人信 但自己又解釋唔到

唔想聽你9up

唔知佢想講咩

第三代系統已於2016年1月31日推出並取代舊系統。
佢當年SARS既回憶關我地鳩事?

講完經未啊屌

吓
屌呀
完全無講過醫院同警察有connect 呢件事

除左垃圾之外9UP多

廢老mode講舊屎

呢條友文科一定好高分
幾句問題
比篇論文你都得

賴網民信任低迷喎

佢個記者會想講咩? 問你東南西你答食左飯

人地陳醫生有哂片有哂證據
你有咩撚野啊
得把口咋屌你老母

同我老豆講野一撚樣
唔夠講 就周圍扯
總之就係想話你聽 我食鹽多過你食米

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底

你又識射波 而你又講唔好影響病人
而你而家都係影響緊 收皮啦

又係number問題
我無number呀

答到你咁嘻皮笑臉
宜家洩漏病人資料呀！侵犯私隱呀！
講玩嫁？笑笑笑

不能夠投訴個人！
咁唯有鏟起成個ha啦

呢個老屎忽係咪以為自己講得好好

講野仲1999過我完全無重點

求證到就唔搵你啦on9

笑乜撚嘢
屌你老母
好好笑咩

知道真相就唔問你 搵apple啦

又黎世界級射波

咪你 咁佢成立個3人小組查乜9

者係點

者係係咪連住

屌你, 搵人拎個IPAD出黎, 比陳醫生條片佢睇, 叫佢即刻解釋啦

諗起番IVE D呀sir

邊撚個打壓你前線同事呀
而家係屌鳩你醫管狗呀
講到投訴係食生菜咁
仆你個街

吹到打壓佢地同事

痴線，聽日可唔可以幫手嗌“梁栢賢落台”呀？

佢心諗 問撚完未

唯一係要證實佢地兩個系統係相連
佢話左唔係之後就繼續搵料啦
另外就係無接受過投訴
比人拉左既人無人去投訴

明報是咪on9
問 ‘關於網上一啲不實傳言’
姐係assume左一定係不實

痴線，佢就係退休先咁輕鬆係度撚狗

嚴重既操手

事實都係
但成班狗官仲係一副高高在上咁撚樣,唔諗下點解會唔信任

總之就投訴啦

唔係陳醫生, 香港人俾人賣埋器官都唔知咩事

口口聲聲話支持前線同事
實際有幾多支持就心照啦屌你

人地都就收皮啦

兩種讀發都無問題，問題係ddos 同internal system link with police 無關係

7婆：要同我一樣先溝通到架

好老實
呢幾日記招聯賽

呢條友應該最強
講嘢有聲力 同埋冇口震震

不過都係唔知內容講緊乜

我係一個壞左嘅機構

無人唔支持前線，從來都係佢地自己割落前線度

轉移視線話網民hack佢地

佢真係被害妄想症架WO

又spin我屌佢老味

聰聰打算接波未!

懶網民衝擊系統？ 佢係咪痴撚線

大家千期唔好衝擊佢嘅系統

內聯網系統點衝擊你呀...

Intratnet衝咩撚

屈網民衝擊電腦系統

邊個得閒衝你個intranet 除左警犬

我地有咁勁衝到內聯嘅都世界末日啦

講咁多 肯答MIIDSS 未

D記者問乜撚野啊

講撚到個個係黑客咁，痴媽根

姐係合作無間 姐係合作到可以link 埋對方system?

就係有自信有條理黎9up先係正確做法
你聽完都唔知佢up乜，但唔識既人聽完就覺得岩呀岩呀

好似尋日立會咁答就白痴知你唔識答啦

內聯網可以上網
即係除左醫院仲有人上到?
咁得返差人上到

重要不停講唔好沖擊, 從來都無人話要沖醫院

Intranet DDOS

我希望你地唔好衝擊我地既病人資料啦
屌你老母on99

推比記者睇

真係想掌佢個嘴

到底D記者係咩撚野黎
問埋哂D95搭8既野
岩岩畢業?

屌佢老味
你有咩證據係網民做
我地點解要咁做
個記者會你hold 夾硬就屈落黎
想我地冇哂民意支持?

ddos唔撚係dos喎
網乜民呀

佢死口唔認
係咁搬沙士果陣黎講
屌你老母16年前

佢答一炸野出黎 好似講左好多野咁 但其實冇講過野
加埋少少專業term就得

我又係聽到發脾氣

明顯係吹水佬

ME2

核突支那STYLE

係啦好乸乞人憎
又賴咩網民偏見

good ball

條友真係唔識架喎
屌你老母醫管局homepage同醫院內聯網有咩關係
一係醫院果個根本就唔係內聯網黎

We connect

問佢拉傷者落救護車單野 就話個別個案唔討論
咁示威者掟野都係個別個案啦 又拎黎討論？
咁隔離屋陳生殺左陳師奶都係個別個案啦
屌啦

16年前 咁姐係話你個system 16年都無update過?

冇人問MIIDSS?

d記者做乜9

佢成功撚到班記者唔知問乜

記者唔識問

2016年已經換咗而家呢套系統，關SARS期間鳩事咩

嘆咗口氣

一句問佢 陳醫生張野點黎

屌D記者乜柒都唔撚知咁

佢識，記者唔識

又尾網民ddos
又屈人圍醫院
佢係咪思覺失調
係就咪做啦

佢真係就快唔洗做

所以先咁有自信

出嚟扮受害者

佢話同警方合作無間 係咪合作到可以同警方俾埋資料同叫佢地拉人就得?

點解醫管局唔好好睇住d病人
放佢出嚟見記者

哇屌
扯到去未來發展

佢話唔係connect就無follow up
因為無其他證據

講到太逼分唔到 咪即係認有漏洞 點解唔係呢家改善
即係差人可以接觸 記者都唔識問 好廢

佢係推前線D人出黎做受害者

今壇野同之前唔同，的確係比較technical
D記者知D唔知D既話係唔會問到入肉，俾人撻兩下就唔撚識再追問

佢10月退休嫁啦
就走先玩到噤大
佢心諗 柒婆你玩我咩

大陸口音？

同林鄭話 立左法先再修例一樣

d記者係咪攰得濟

無答個系統係唔係相連

有記者詢問點先會同狗崗隻狗報案
1.） 前線員工認為有刑事成份， 如真槍槍傷，多人同數送院有刀傷， 虐兒等等
2.） CEO認為布袋彈或橡膠子彈， 吸人催淚氣體而到訪公立急症室求醫不會觸發 1.） 的情況
3.） 如果前線員工未能判定， 可以有高級職員協助

做乜撚野前線醫護都要查埋案

講緊保障資料 就用人員要有判斷力

咁講 而家話暴動罪都係刑事架， 咁係唔係默認你地有人報案拉人

自己啲機中木馬俾大陸ddos咋嘛

關咩事 上次仲technical 今次根本搵左個吹水鬼出黎

包圍醫院? 有冇證據

不如講下有黑警上救護車搶犯唔比傷者接受醫治

屌你老母記者係唔係路啊

自己ddos咪查唔到囉

ddos都揾唔到？

ddos有咩好問
記者無野問就由佢完啦
為問而問咁

唔係完全識呢家野，好似俾果句DDoS spin走

有無人覺得佢個咀歪埋一邊

問埋哂D唔關事比佢兜/ 哂時間

屌呀 真咩？
落左台都唔可以放過佢

連已經認左有漏洞 都唔識追問

係下個月

true

成日都spin 去有人attack 佢ha 個website

屌你唔知來源又話網民?

咁樣話網民 你唔好話用condom ddos你地 on9

姐點ATTACK你個網頁做咩?
莫講話有無, 就算ATK你網頁關記者會咩事??

CEO差D講左真相出黎

即刻有人走出黎講

其實琴日龜左一晚係咪鬥9up..邊個贏今日就邊個出黎

屌, 搵悠二, 林仔, VAN仔去問都好過班記者

其實唔係d記者問得衰比佢兜
而係佢本身就係度兜

點解無人踢爆前兩日條友講大話

你HA WEBSITE俾人DDOS關今次乜事呀
屌你而家係講你個MIIDSS

其實唔識IT 就唔好出聲啦，要講IT 就揾個真IT 狗出嚟講啦好嘛

大家一齊保護個system啦

你HA IT 好撚HEA咖喎
屌你老母答問題未

屌你老母D記者廢到咁

唉屌你老母根本都無撚用個記者會

證據呢屌你

會唔會直接對質

玩得ddos唔會係普通網民啦
普通人邊會有botnet

記者係咁問D唔關事既野
今日D記者做咩事?

班記者都聽到R撚曬頭

佢話唔係相連
記得問唔到落去

虐待好多時係醫院爆出黎
所以呢部分都合理既

陳醫生應該仲有野未爆

無回應 系統相連
無回應 點解要開新cat 註明 mass gathering in legCo
不認同陳醫生嘅證據

痴撚線
姐係行行下街 係度大叫非禮
人地問佢邊個
佢就話 有人
同埋呼籲大家唔好非禮人

你做乜鳩啊

等睇擠牙膏

CEO答非所問 又成功撚到班記者

答既又廢
問既仲廢

搵哂所以關事既ceo/局長/處長同柒婆上立法會啦

平心而論 條友未去到醫院 都仲係under 救護員既care 連AE no.都未有 所以佢真係唔方便評論既
所以應該係FSD要同警犬deal

好心記者直接問 yes no question啦

如果係真，下次直接安陳醫生同佢地對質

所以俾人spin走左

上次就係答得太technical，講得愈多就愈多野俾人問
今次乜撚都唔講，再加稻草人DDoS出黎，加上short notice等大家少D時間準備，done

班記者笑乜春，都問唔到嘢

開始有記者識問同問得深入少少, 就即刻走

重點又係叫人唔好攻擊, 撚有人攻擊你咩

算唔算承認左內聯網連內聯網

搵人幫記者問問題
佢哋唔識it terms

真心 我覺得我地個訴求要加埋醫管局囉

陳雲：香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

其實網上好多public proxy可以用

記者好廢，兩嘢就比人spin走咗

大家一齊守護個system

一句問 警察係咩情況下 會拎到陳醫生份資料 同點解警察有權咁做
咁咪得

無用架，呢D野係靠包裝靠noise
搵兩個真IT出黎對質係會另件事太technical

呢單嘢好撚大獲
關係到咁多年嚟黑警, 政府甚至大陸非法侵犯個人私隱
香港人嘅尊嚴同私隱理應受到基本保障. 唔好再用海難去亂咁spin, 完全兩回事
呢個係共產狗同香港嘅一條界線
一國兩際一直都係大話嘅鐡證

根本成件事唔關IT事 係關於點解警察會拎到
IT只係整system
可以點用同有關既policy係管理層定

識IT + 傳媒就OK, 會用D layman term KO 醫管局...
仲有一定要follow up question

繼續問DDos係唔係低能

理得你係唔係IT 總之病人私穩唔可以比人
點解呢家可以比警察睇到

有無可能一次過搜証歸類6月9-6月21發生過所有要追究的事
再由議員擺上立法會或開記者招待會或邀請相關人事到場承認責任

係咪無答到警方同HA電腦有連接？

唯一重點係話警察無逮捕令同搜查令就唔幫你

班記者太弱，人地老屎忽耍太極加厚面皮就搞掂

有冇懶人包？返緊工唔方便睇

1. 網頁俾人DDoS
2. 唔好攻擊我地system
3. 唔好屈我地

唔駛，根本就係記者理解力低。聽佢解說都知兩件事個關係就係: 有人懷疑銀行有內鬼多次穿櫃檯，然後佢就出嚟譴責有人別有用心想打爛門口對銅獅子，再話好危險，叫大家手下留情。咁都睇唔清件事就唔好叫自己記者啦。。。

跟本就係速龍無號碼翻版 你搵唔倒證據有人做過就唔會主動查.

其實係
依個case要消防同警犬對質
你唔能夠搵一個唔係佢實際負責既個案嚟要佢評論自己有咩做得唔好
HA今次係仆街，但救護車真係唔係under佢

ON99

正確
但啲記者唔識咁問

條片冇咗喎有冇backup

Wtf
有冇證據證明我地屈你呀

特殊情況，前線判斷，歡迎投訴，我哋會查，hehe

根本一澄清完醫管局網頁同內聯系統係關連就唔應該再問件事。何況如果你真係內聯我又點ddos你? 劫你server房呀?

班記者中晒AOE暈,

一係識IT
一係BBC Level 記者

會可有免疫

關事
有 IT friend 爆料
系統前身就係 eSARS , 2003年為 SARS 而設計嘅臨時 system
2006年開始 HA 決定用十年時間, 分三階段去強化 eSARS
現在2019年, 睇返呢個2006年 design 嘅 system 會覺得好柒好out

講返 HA 用 eSARS 本身唔係有政治目的,
由 2006年 day 1 嗰日開始已經係設計到可以通知警方做應便工作,
設計嘅醫生及IT純為應付 SARS 呢類傳染病, 完全無考慮過可以用來捉人,
要鬧應該鬧警方濫用呢套系統

其實佢講左好多個程況都係警察可以知道有犯係度
但就話救人緊要d唔想改變

內聯DDOS都敢講
而家啲人為自己乜大話都講晒出黎
一堆垃圾坐冷氣房

咁佢可能prompt d warning出黎既
但有乜撚意思

但一定同HA高層有關，前線就真係無辜
其實示威成日有，今次有必要用disaster code？
點解14年時唔見有今次咁既入院就被捕？

唔理點都好
呢單嘢醫管局應該一腳踢比黑警負責
如果唔係有合理懷疑係知情包庇

agger 可以放番焦點落差佬度，濫用系統

但我好想知邊D人執個Report / gen 個Report 出黎

咪係

又要問open question，又要問得多

想搏出位。又唔知自己問得柒

係咪認左仁濟醫院有護士出賣病人？

睇嚟要開返個platform俾記者同網民live問問題
唔好俾人撚

記者唔熟IT唔怪佢
但我地啲問題點樣俾記者直接用到就要諗諗計

係!
呢個咪就係 design 嘅原意

原意係好
今次係黑警濫用濫權 拎黎做政治打壓工具
特登去製造暴亂 打傷人再啟用disaster mode
要求醫院分類mass gathering再去拉人
其實矛頭一定係黑警

連日聽聽埋埋依啲長編大論嘅垃圾
聽到個人好燥

做乜陳議員唔去當面對質?
靠記者問 問撚到2047都未問完啦

推多次, 即使責任全部係黑警到

呢單嘢都係好撚大獲
關係到咁多年嚟黑警, 政府甚至大陸非法侵犯個人私隱
香港人嘅尊嚴同私隱理應受到基本保障. 唔好再用海難去亂咁spin, 完全兩回事
呢個係共產狗同香港嘅一條界線
一國兩際一直都係大話嘅鐡證

Telegram 蘋果日報都俾人attack過
有無得追查來源係咪同一班人所做

是 或 不是

開城市論壇啦 記招真係冇乜用
廢人講廢話 面皮成尺厚

收哂中共錢 叫佢地手下留情

係俾條契弟spin到唔知問乜好

DDOS internal system up乜撚野 你班IT死架

揾鬼信咩DDOS, 係咪白痴架

係咪認左仁濟醫院有護士出賣病人

就當佢係真 關佢個system link左警犬個system乜9事

頂又双叒無左， 唔喺屋企，有冇人可以幫我加返上去?

咁又交波 去警方 幾時用個系統

用醫院電腦ddos

Pish

都可以同 HA 講點樣入 code 去保障病人
原設計係2003年, 無黑警問題
現在要考慮一下政治因素
睇下點做先唔會俾黑警濫用

我係有睇陳醫生demo
好似佢唔駛登入之前響start 按唔知咩 行bat file 連野
唔知係咪呢度開始有問題

有冇replay？

【1805】醫管局行政總裁梁栢賢醫生於16:30舉行新聞簡報會，重點如下：

1. 今早9時已改善醫管局的「急症室資訊系統」，員工必須以個人密碼登入，方可閲覽或列印重大事件整體病人清單。

2. 梁確認仁濟醫院有求診市民被拘捕的個案，另收到伊院、廣華匯報，但目前未能證實。

3. 梁稱，網上流傳有醫護交資料予警方，局方現時尚未知道是哪位醫護人員，仍未收到正式投訴。另外，梁表示投訴可以匿名進行，但必須要指出哪位醫護人員 / 部門與投訴相關。

4. 過往醫護人員如發現求診市民受傷原因有刑事成份（例如虐兒）會通知警方甚至社署。梁表示，在這次事件中，並不感覺到刑事成份，惟部份醫護人員可能因缺乏經驗而犯下錯誤。梁重申在治療病人的前提下，醫管局可與任何部門合作， 除非合作違反醫護專業操守。

5. 醫管局已成立3人特別小組，檢討現行系統，並加強系統保安，從而加強病人私隱保障。小組成員包括楊志偉先生、賴錫璋教授及劉嘉敏先生，檢討工作將於3個月內完成。

6. 醫管局網站於6月17號晚受DDoS攻擊數小時，梁稱未有資料外洩，亦無影響醫院運作。

7. 梁呼籲市民不要衝擊醫院，避免影響醫護工作。

此外，醫管局九龍中聯網總監盧志遠亦表示會就有伊利沙伯醫院職員疑向第三者透露病人資料一事展開調查。

告密者！？

算啦 其實捉醫護冇意義

答左等於冇答

佢唔係喺start menu 開AEIS 先彈個cmd 出嚟咩？

好似一人行一步咁出賣晒啲資料咁
醫管政治考慮叫前線輸入個傷者中唔中個code，令個case係警察果邊出現
警察濫用啲資料捉人

屈落前線醫護度...
即係話HA 唔夠Police玩，已投降

似係

清理告密者

醫護界唔好屈服，揭破政府呀

呢個懷疑先係重點。但班撚頭記者就掛住問ddos同ha網頁問題。而家問題係銀行夾萬失竊，你班記者去問點解有人想扑門口個招牌把撚。

想補充下

1. 警察係急症拉人
- 可能係有警察扮求診者然後收料
- 或者醫管局真係有資料比左警察
- 或者有駐急症室警察拉人

2. 但係宜家HA confirm左有警察上ward拉人
無啦啦警察點會有patient住邊個ward邊張床嘅資料呢？
咁姐係話警察有收過HA嘅病人資料...

#9068

<Admin 團隊對梁柏賢既公開信>

親愛既主席, 我唔知你比QEH A&E 主管何曉輝 定 QEH 院長 / 聯網總監Albert Lo 呃, 定係你有心包庇

當日駐守急症室警崗的警員在急症室範圍內「行嚟行去」
示威者登記其間上前質問「點整傷個頭」及「係邊度整傷」
示威者沒有作聲
警察再質問「係邊度整到你吾知嘅咩」
該名警察敲打登記處玻璃窗要求職員「留個Label俾我」
示威者進行分流其間沒有警察在旁
其後，警員走到分流站嘗試尋找示威者「張咭」
找尋不果
未幾，3名身穿黑衣警察到急症室進行拘捕

泄露資料嗰個係一個等緊升讀緊書嘅女RN
而當時佢同高層解釋因為太大壓力所以先至會比晒啲AE卡俾警方。而高層聲稱佢地相信呢位同事唔會再犯錯所以原諒左佢，唔會再追究。

成個泄露資料嘅過程好似得一個staff 親眼見到，希望你哋搵返呢個人出嚟做證再向nursing council 投訴。

其實QE高層佢地有心”保護”嗰個泄露病人資料嗰個姑娘，所以呢件事係冇寫過任何薯仔文，因為一寫就上報。

你係記者會話冇資料. 甘依家有晒你要求既時地人.
Admin 唔希望係度開名. 希望你會交代你既調查結果現後說明處分行動. 否則 , 係你地自己親手推依個同事出黎.

#9068

<Admin 團隊對梁柏賢既公開信>

親愛既PY, 我唔知你比QEH A&E 主管何曉輝 定 QEH 院長 / 聯網總監Albert Lo 呃, 定係你有心包庇

當日駐守急症室警崗的警員在急症室範圍內「行嚟行去」
示威者登記其間上前質問「點整傷個頭」及「係邊度整傷」
示威者沒有作聲
警察再質問「係邊度整到你吾知嘅咩」
該名警察敲打登記處玻璃窗要求職員「留個Label俾我」
示威者進行分流其間沒有警察在旁
其後，警員走到分流站嘗試尋找示威者「張咭」
找尋不果
未幾，3名身穿黑衣警察到急症室進行拘捕

泄露資料嗰個係一個等緊升讀緊書嘅女RN
而當時佢同高層解釋因為太大壓力所以先至會比晒啲AE卡俾警方。而高層聲稱佢地相信呢位同事唔會再犯錯所以原諒左佢，唔會再追究。

成個泄露資料嘅過程好似得一個staff 親眼見到，希望你哋搵返呢個人出嚟做證再向nursing council 投訴。

其實QE高層佢地有心”保護”嗰個泄露病人資料嗰個姑娘，所以呢件事係冇寫過任何薯仔文，因為一寫就上報。

你係記者會話冇資料. 甘依家有晒你要求既時地人.
Admin 唔希望係度開名. 希望你會交代你既調查結果然後說明處分行動. 否則 , 係你地自己親手推依個同事出黎.

屌你老母越揭越多越揭越臭